Titre : [[L'Exposition électrique au Crystal Palace de Londres suivant celles de Paris de 1881 a connu un moins grand succès]]
Type : Proposition
Tags : #Proposition #Fixette 
Ascendants : [[Exposition électrique du Crystal Palace de 1881]]
Date : 2024-02-02
***

L'exposition s'est déroulée après celle de Paris dans le Crystal Palace, un lieu loin de Londres et surtout lié au divertissement.
Les exposants européens ne sont pas tous venus, c'était principalement une expo anglophone.

Voir Electricity at the Crystal Palace
## Sources
[[Edison, l'homme aux 1093 brevets]]